今次有170萬人 要向建制派埋手

今次除左做咩國際社會睇之外
大家好似唔記得左班建設派
自從上次200萬人驚左幾個星期之外
佢地開始覺得仲邊有200萬人咁多
所以中共吹雞 佢地都即刻反去
而家仲170萬人 應該射個波比佢 睇佢地點踢